大家點睇讀男校

我覺得好自卑
唔敢同人地講自己讀男校
因為講自己讀男校比人一個唔好嘅first impression
搞到驚比人話狗公 唔敢同異性接觸

死男校仔
好後悔讀

用眼睇

如果你同人講你讀傳統名校嘅男校就唔同講法

男校至少無咁多事非，無咁多臭閪煩撚住晒，
成班仔不知幾好玩

男校中嘅垃圾

男校是非仲多
邊個有女即刻比人公審

咁溝條仔咪得囉

不了

可以玩大隻仔

男校唔係好多呢啲咩
不知幾想讀男校

讀男校前世一定係大奸大惡

兄弟如手足

夫妻如衣服

基佬開po

呢度唔係全港最大型gay佬討論區？

好想讀男校 可以光明正大咁拍拖

認真膠
記得好似話女性最佳生育期係18歲
倒返轉講，咁其實青春期應該係接觸異性嘅時機？
中學單性咁樣算唔算有違自然
原理同教廷唔俾人結婚一樣
畸形發展落去最終感覺會有問題

咁18歲都讀U啦
除非I大/NDS

但讀U之前性概念可能已經俾中學個環境扭曲咗
上到去咪繼續gay
雖然呢種風氣並未盛行

又好似係
搵gpmate 好似都搵男

係靚仔嘅讀咩學校都有女埋身啦..

大把名校都係男校
反而有時覺得男女校啲男仔好撚弱雞頹仔feel冇咗種魅力

咁你班仔真係毒到出汁